真心問 科技股跌到低位未？幾時入得？

想入：
巴巴
騰訊
美團
拼多多
小米
網易
理想
小鵬
BILI
有冇話邊隻大家推介？

問得即係未到

撚知咩

小米

輸撚死你 死賤種

Yes

all in

專買大陸股等含撚啦

差唔多 快入

52週低咪入囉

買得支那股預左輸死架啦

all in now